九十后以為電話亭淨係變身用？999都唔識打

遇劫男受驚過度？ 竟然借錢去電話亭打999

更多勁爆猛料，請下載《

后你老母

后你老母啊 支那仔 屌你老母

后你老母支那狗

用簡體無問題香港人接受到英文自然接受到簡體因為簡體比英文舒服易明

by 達仔Fans

后你老母呀

打你老母拼音hou

乜撚野拿黎

其實我一路以為電話亭係可以通去魔法世界或者錫安

宜家d九十后
报警吾系110咩

弱智

后你老母呀大陸仔
另外香港人用 90 年代出世

傻人發現案

打手死出去啦無人睇佢呀